一人一個黎sir優點

出到高質討論post

弱智

同你一樣on9

同小妹一樣咁on9

自從黎蛇走左之後動物台靜左好多
冇晒生氣

黎蛇當初介紹人識押井守,今敏,湯淺政明,中村豐呢啲高汁人士

唔洗再睇光污染ufo

我=動物台桐人

你條女=動物台星川麻冬

我鍾意西莉卡

乜水黎
我睇刀劍淨係記得做雞個啲囡囡名

你好撚好打?

你都幾誠實架wo

我識正義之鐵拳

誠實係做人嘅美德黎

小妹120kg可以塞住條路 問你怕未

怕怕了

angry?

介紹我玩gbf 助我脫離垃圾飛鳩

再生父母